大家仲信李+x係自己人?

根本商家佬一定歸撚哂邊
全部敵人

我咁睇，+x可能係全港最商人嘅商人，佢到呢一刻都未all in中共，即係中共唔係贏硬

即係牆頭草

地產霸權係自己人？
連登仔支持地產霸權？

有班白痴叫佢最強黃絲喎
根本將來如果成功，清算完港共同狗之後第下一個一定清算佢冚家先

唔係都屈佢係㗎啦

當香港人有事
邊個撲口罩比香港人？
唔理佢黃唔黃
最起碼我見唔到誠哥有撐過黑警先

都係嗰句
口頭表態冇得唔跟主旋律

90年走上去見啱啱落完order血洗天安門嘅鄧小平
我就唔信有良心發現呢回事啦

根本之前佢係共產黨之後香港最大敵人
不過舊年俾港共同狗過咗佢頭啫

李生應該咁樣發言

國安法令香港無希望喇
我賣完中環中心後 好耐都無賣其他嘢喇
我同阿鉅商量緊賣埋長江中心
海逸酒店都唔要喇 希望2年內完全撤資
因為共產黨好得人驚架

我當佢中立，佢兩邊都幫過口

中立=敵人

負皮係俾樓豬智商

比人鬧甴曱王
無中共認證有可能講得出？

佢實際行動係唔支持喎

on9

佢一定唔係自己人，但亦不是所謂愛國商人，而係真係單純性商人，如果支那唔掂佢亦不會留戀，唔好忘記傳聞佢當年都係驚左支那先偷渡過嚟香港

團結大多數喎，做咩劃細自己個圈

連登仔最鍾意不斷提高抗爭成本同門檻

即係香港敵人
OK